一腳踏兩船 對新果個熱戀緊 你問我答

一腳踏兩船 對新果個熱戀緊 你問我答
隨便問
對上一個ex散左一個月左右

推個靚推

幫你老母執骨啦答答答

講真 屌你老母

人渣

姐係你依加同時同兩個人拍緊拖？
又話上一個分左手？

收啦人渣

食屎狗

上個月同ex散左
1225同左一個一齊
0115同左另一個一齊